{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_008310",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42040&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "여수 물음표펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 予約人数が追加される場合、ペンションにご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加人数に対する費用が発生することがあります。 最大人数を超える場合は入室できず、その理由で払い戻しはできません。 ペットと一緒の場合、入室をお断りする場合がありますし、その理由により払い戻しはできません。 青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。 客室及び周辺施設を利用する際、毀損や紛失の責任は宿泊客にありますし、損害賠償が必要になる場合があります。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、個人的に用意した炊事道具は持ち込みが禁止されています。 喫煙は客室内では禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、この場合は全額払い戻しができます。 バーベキュー施設は、個別バーベキュー場が提供されており、利用時間は入室時から22:00までです。 メゾネットタイプの一軒家客室は、家族や友人と一緒に幸せを見つけることができる空間で、IPTVやWiFiを利用してインターネットを便利に利用することができます。 プールビラでは犬と一緒に入場できますが、プールは使用禁止です。 一軒家の客室は冬季に予約する場合、2日前に温水料金が70,000ウォンで発生します。 ペンション内に駐車可能なスペースがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約人数を増やした場合はどうすれば良いですか？",
            "answer": "予約人数を増やす場合は、ペンションにご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "追加人数に対する費用はありますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加人数に対する費用が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できず、その理由で払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行っても良いですか？",
            "answer": "ペットと一緒の場合、入室をお断りする場合がありますし、その理由により払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の毀損や紛失についてはどうなりますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設を利用する際、毀損や紛失の責任は宿泊客にありますし、損害賠償が必要になる場合があります。"
        },
        {
            "question": "客室で料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、個人的に用意した炊事道具は持ち込みが禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "喫煙は客室内では禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "どのような行動が禁止されていますか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "リアルタイム予約時に二重予約が発生した場合はどうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、この場合は全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設を利用することはできますか？",
            "answer": "バーベキュー施設は、個別バーベキュー場が提供されており、利用時間は入室時から22:00までです。"
        },
        {
            "question": "メゾネットタイプの一軒家客室について教えてください。",
            "answer": "メゾネットタイプの一軒家客室は、家族や友人と一緒に幸せを見つけることができる空間で、IPTVやWiFiを利用してインターネットを便利に利用することができます。"
        },
        {
            "question": "プールビラでは犬を連れて行っても良いですか？",
            "answer": "プールビラでは犬と一緒に入場できますが、プールは使用禁止です。"
        },
        {
            "question": "冬季に一軒家客室を予約する場合、追加料金が発生しますか？",
            "answer": "一軒家の客室は冬季に予約する場合、2日前に温水料金が70,000ウォンで発生します。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "ペンション内に駐車可能なスペースがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 510,
        "QA": 740
    }
}